有源書架喇叭 求推介

筆直$3-4k 要有藍芽
聽開John Mayer之類重bass既歌
暫時睇中
Focal XS Book wireless - 樣麻麻地 但好聲 bass夠又實
ruark audio mr1 mk2 - 聲唔及xs book但樣掂
Audioengine HD3 - 聲 樣都唔錯

唔知點揀 有無其他推介？

Hd3 好在可以做埋電腦dac
功能真係唔錯